（集思廣益）有關老人掌心雷

到時投票如果見到可以點做？
大聲關心佢得唔得？
定係吹佢唔漲？

推

Push

呢啲係要事前做好地區工作架，如果你多啲同個區啲老人家打好關係，你都可以有一堆掌心鐳